【最受歡迎馬匹】巴基之星得票大幅領先！排第二係…… #賽馬

【最受歡迎馬匹】巴基之星得票大幅領先！排第二係……

16小時前18.2K
即時賽馬

巴基之星(綠衫)

2017/18年度馬季「最受歡迎馬匹」、「最受歡迎騎師」及「最受香港馬迷欣賞海外馬匹」的選期，6月27日便截止投票，馬會公佈截至6月18日(午夜)的投票走勢，「最受歡迎馬匹及騎師」分別由「巴基之星」及莫雷拉暫時領先，而「最受香港馬迷欣賞海外馬匹」則是「雲絲仙子」。

「巴基之星」在「最受歡迎馬匹」選舉中，得票率暫為59.1%，大幅拋離第二位有18.2%的「美麗傳承」。而「最受歡迎騎師」莫雷拉有48.6%，第二位潘頓則只有33.1%。「最受香港馬迷欣賞海外馬匹」排第一的「雲絲仙子」有57.9%，領先有16.4%得票率的「高地之舞」。

公眾可於6月27日或之前透過馬會網頁 進行投票，多間場外投注處亦設宣傳大使，協助公眾於網上投票。成功投票人士均自動進入大抽獎，幸運兒有機會贏取下列豐富獎品。

頭獎：55" The Frame UHD超高清電視 (名額1個)價值HK$29,880

二獎：49"QLED曲面遊戲專用顯示器 (名額1個)價值HK$14,880

三獎：「馬場有禮」禮券一套總值港幣$1,500 (名額5個)價值HK$1,500/套